究竟𠵱粒野係監視器定係響鈴

對面鄰居裝左哩粒野係門口
目測冇鏡頭 有黃藍線 有冇巴絲熟行知係咩
好奇想知係乜高科技

試下拎去打邊爐囉

響鈴打邊爐啊而家？

加埋合味道香辣海鮮一流

蜂鳴器sorry

原諒我lunch出post

響鈴最重要係時間 浸太耐淋晒係完全唔好食
外濕內脆最好食

五至十秒好起啦

我係想問係CCTV定係蜂鳴器

唔係飲食台呀

響鈴來留名

禁下佢咪知12

2秒都比多你啦

街市買一盒個啲唔掂既
最好去豆品鋪買

你行去禁下佢 目測掣一粒

之前有禁 有微音

有禁 有微音

5~10秒

平時食開糊仔?

依家打邊爐都好少食響鈴，寧願食魚皮

樓主應該將個post轉返去飲食台

Diy門鐘？

正

兩米高

我阿嫲都要食 咪10秒起 跟住餵佢

手機響鈴來留名